伍公子: 我唔會稀罕上你垃圾連登神檯

講第一百次，不分化，不割𥱊，係叫大家唔好拋棄前線。
今晚又有朋友被捕，我又要打去星火，打去612。
點知轉頭上連登一睇，你老母就出Post話人蠢話人抵死又話人係鬼。
成日討論邊個邊個上神檯，我上山上吊上深圳被打靶都唔會稀罕上你垃圾連登神檯。

唔睇內容 姐晒post入面point既伍公
失敬

不留守，不被捕

邊個嚟？
利申 我幾十歲

伍公子

佢FB有po完整版架
樓主po得衰

sor

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

thz for pushing my post
歡迎繼續送頭
而家送頭的人已經變左數字

推

Loui5Ng 伍公子 你要講策略，我就同你講策略！啲手足保釋出嚟，上網一睇就見到你班仆街講啲咁撚涼薄嘅說話。以後邊有人出嚟？我屌你老母！

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

Loui5Ng 伍公子: 麻煩軍師下次嚟我面前，親口同我講啲手足點樣抵死，我要親手打柒佢

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

「不分化，不割𥱊」前面仲有幾隻字，就係「不受傷，不被捕」

我幾鍾意伍公子都好,今次都撐佢唔落